點先溝到loveliver

係咪基本要睇晒lovelive 先

買部好勁嘅相機 去香港d毒L event影coser d女coser見到支相機就會濕哂

佢唔係coser

女人唔會因為你有相同興趣就對你有好感,
除左d有技術或者好撚型既野
例如玩音樂

咁男人呢

你女仔要追個男既甩拉丫有幾難
買2張Live飛同佢一齊去咪得

唔係日本先有得睇？

同佢玩人型蜈蚣、螢光棒格劍、奶紋身

飛日本睇囉，再唔係平平地買張Live view或者黎緊都有movie上啦屌，我都想有人追呀

佢唔係香港 同埋我驚好尷尬

借朋友ac非gay

異地戀想倒追人? 幾高難度喎

我淨係知佢鍾意lovelive會追聲優嗰啲

佢住日本?
去幾多聲優event同同人event先，如果唔算真係好毒既話，反而唔需要投其所好，鳩up下佢對你有興趣你再吊下引都得啦?

如果真係好毒既話，你應該唔會有希望

ps:識好多痴線佬一年飛30次以上睇Live/聲優Event，個樣唔毒但唔會對溝女有興趣，所以先咁講

佢會掛lovelive啲公仔吊飾係個袋到，算唔算好毒
我連同佢講野都唔夠膽

介紹俾我 我幫你同佢溝通下

驚俾你溝咗

唔算著既

靚仔就得

問井狗

同埋唔知有咩好講
之前同佢講過下野但佢好有禮貌地hea我/婉拒我

我係女仔 借人ac用
不過我唔靚，係咪已經玩完

邊個嚟

幫佢搶live神席

一齊睇完live off會直落

明既就明

愛肝力